721真相！警方真係調唔到警力去元朗！

因為調哂警力去上環扮示威者衝擊！當日上環所有示威者都係警方假扮既！

唔信？成立獨立調查委員會查下囉！！

721 警方自己人 衝擊中聯辦